GME / AMC空軍應對方法奇想

其實我諗緊
空軍而家沽空突晒啲貨
解救方法可唔可以說服到GME / AMC叫佢地配股
咁GME / AMC又可乘機集資幫本業
空軍就有貨還
唔洗死得咁慘

呢個方法work 唔work?

你諗到你估華爾街班人會諗唔到。
有個撚樣日日唱你間公司唔掂 餓死老婆瘟臭屋，有一日佢突然間仆街，你會食花生睇戲定做聖母俾錢佢使

都係
唔會平賣
但可趁機集資
食敵之資

兩間野都做retail客 幫wallstreet 撚屌搞鳩散戶以後仲有生意做？

配股既話，我相信全美gamestop被人燒鋪

AMC short 得 38%

你同GME 138%對比？

CEO可能會被殺...

經歷了一周美國散戶對沽空機構的挾淡倉大戰後，累升165%，周五收報13.26美元。據報AMC正考慮趁股價上升時進一步增發新股，籌集資金以應付困境。

真係俾我估中

姐係會升定跌？

其實幫邊一面都死
而家華爾街班友有錢有權，你話私下有冇同美國政府有利益勾結？打死我都唔信冇，你唔幫佢搞到政府，政府就會搞鳩你啦
經過今次美國大選同前晚洗橫手只準賣不準買就知美政府同共產黨一樣專制同獨裁

配股有限數目, 相信唔會夠佢地填左條數
再者係配股價錢上面好難有一致共識. 幾十蚊股東一定唔制, 幾百蚊HEDGE FUND 寧願等你回落啦

商家一定幫商家的

上網請打手唱淡囉

唔係連登點解咁多pr

仲要gme係比班撚樣搞緊
而家撚樣出事
gme股東有邊個會同情佢地

gme股東就係借貨俾人沽空自己公司既人
明唔明個矛盾